[予盾對決] 凍咗嘅湯同暖咗嘅汽水邊樣難飲啲

凍湯
暖汽水

唔係話煲熱啲汽水或者雪凍啲湯
只係放喺室溫分別變暖咗同凍咗

一D都唔矛盾
兩樣都難飲

唔好提啲咩西式凍湯

矛盾例子
絕對不會射既男人
對
絕對會讓人射既男人

無why not both

暖左既啤酒

呢個無對手
問你黑窗定鷹眼好打啲
你就拎Thanos出嚟